修例風波：消息指墮樓科大生腦幹死亡 正準備拔喉

昨日(4日)凌晨於將軍澳屋苑停車場墮樓重傷的周姓科大學生，消息指他已經腦幹死亡，正準備拔喉。據了解，警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場。
根據出事停車場環境，停車場3樓樓層的其中一邊接壤行人路，而另一邊則是高低相差數米的停車場2樓平台，不排除事主當時記錯方向，向2樓平台的一邊逃跑，跨過欄杆，最終墮樓命危。

Source:

手足

真定假架

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

警方仍在調查事主為何當晚會出現在出事停車場

係咪去睇車都要你批准呀

屌 肯撚定話手足唔小心跌左落樓！仆街黎！

都係黑警整死架啦
填命

屌佢老母,果晚睇直播見到佢地9射停車場果邊..記者重話明明果度無人....好多人都響私人屋苑果頭..

不排除事主當時記錯方向
查都未查就帶定個報導方向

屌！

黑警殺人，可以殺警未？

屌你老母